WhatsApp真係壞撚左

無人搵你炸

咪屈
娜娜日日搵樓主

有冇人WhatsApp都send唔到圖同錄音

朋友住東區send吾到sticker, 相, voice msg.
另一個朋友住南區，正常

Text Ok
死圖

而家我又好返 但仲有人唔得

監控了

蓋清唔用tg喇

不服來辯，最新藍店：燈塔 （附多link多證據同欣師）

求推

psv又真係半細。。。皇賭會勁到

up 唔到相

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

係咪掉轉左

Happy new year, I hope all your dreams come true in 2020- onwards and upwards!